[A/I] Fate/Grand Order JP [653]垃圾达狗

-靈基素材、絆效率表-

fgo色情靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

正皮

星期六會唔會直接開活動

手寫都搵唔到隻艇仔邊犬字

會 通常生放之後一個鐘開

迖 this ?

屌

lm

又話唔討論迖狗

越來越多圖

又邊個

道館館主

色誘班訓練員

但可以屌狗

迖狗狗都唔屌

劍盾水系館主

肯定唔會

主線都唔撚係活動

永久罷食/ 抵制餐廳名單

#359 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇居日同識日文嘅手足幫下手

bamdie 又開新line

6000幾,高達版dd

笨大不了

S.1824 - A bill to amend the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 to require a report on how the People's Republic of China exploits Hong Kong to circumvent the laws of the United States.
116th Congress (2019-2020)

大限將至

一直關注

攬炒

old news

呢位ching是咪比公安拉左

係上面喊緊

叫你個耶穌落黎見我
班狗係咪唔知喺基督徒面前開耶穌玩笑好嚴重 分分鐘十字軍

太好啦

咪玩啦
呢幾日上線有咩做姐

真基督徒嬲起上黎，香港可以清場

佢地可能心急想見穌哥

佢地夠膽講真主撚先算啦

貴一貴仲要浮遊炮pb
真係食相可唔可以唔好咁肉酸

今次班狗真係玩得太大連宗教團體都得罪

敗犬

好似已經得罪晒所有團體

差殘疾同動物撚

殘疾得罪左啦 話智障人士支杖係攻擊性武器 差動物同環保撚

今次好成功將唔同勢力團結一致

尋日百幾個即食飯盒放左係到

失明人士手執法杖 被警察查問是否攻擊性武器

聽日係咪會有野抽

視障人士啊 唔係智障

無，星期六晚

屌錯字 自 梳

我諗返起基督教既一個講法
上帝要你滅亡，必先要你瘋狂

聖歌降服大法

香港網絡紅人Toyz同台仔講唔明點解你地103萬人要出黎遊行 話唔犯法就無事 show自己有幾無知

有無人支持toyz

牙e美遊我要了

有無肥美黑肉

一陣有人UP啲黑人肥婆相比你

送支美極比你

果日唔係批左比人遊行咩，可以點有事，條送終例批左就話姐，依家就係唔想佢過呀麻

執啦執啦

屌 原來食戟漫畫就完
同大小姐扑野未呀

睇完mib
chris 好型

今年10月第4期動畫

漫畫轉另一本雜誌繼續畫

好似銀魂咁唔係jump連載咋

望到個標題仲以為係

睇劇情囡囡

女武神真係破壞晒成套野
唯一好睇就係兩大男神
不過MIB冇will smith真係爭咁啲

轉走GIGA即係比你畫多幾話收皮
銀魂都係咁，雖然大猩猩都係爆晒頁數

事實上係劇情大暴走到唔知想點
浪費晒啲囡

女武神同隻兵仔ok既 笑點都ok
但今集boss真係廢過2/3集果2隻好多
btw有j同k打曱甴定唔知2/3集boss既畫已經講左佢地係經典,算係咁

最靚既秘書子愈畫愈hea
全部女都剪短

女權位仲係好嘔心

你大男人
專重下女性啦

秘書子新髮型柒到仆街

畫出腸得太緊要
明明只需要show到女士做到野就得

RIP

on9 又係啲一邊話自己政治冷感一邊乜都唔知就係到嘈

冷感就收皮咪撚出聲啦，又冇人要佢表態

啲台仔知佢香港人就問佢掛 燥撚到佢

一面話政治冷感，一面自己說明政府立場的的解釋
大家都知咩事啦

突你個發,胎屎開台解釋認衰仔

屌你柒到無朋友

跪玻璃唔知頭唔知路 直接好似達狗咁咪唔會咁

BTW 又要我登出先見到個POST

唔好扑我ok?
我有買他媽魔figure支持他媽魔

樓主個topic好搶口...

開POST果個你黎架咩

應該好似神父咁撚狗

我大把時間 不過留黎刷GBF

電腦gbf
手機連登
兩樣野冇抵觸

我唔得
我用電腦 分心唔到玩電話

唔係 爭取下飛糕post 冇block人而發聲

Viutv套教束幾好睇

邊睇電視邊睇youtube邊玩手機係好閒既事

用電腦同時做兩樣野就OK
但要用電話就唔得

點解

我可以左右睇mon 但唔可以上下

咁簡單啦，手機放係電腦同電視同一個水平

就算可行都會攰啦下嘩

改做迖未

搵食姐

退訂先唔洗講咁多

台灣個韓國愚好撚好笑笑，反對台獨，又反對一國兩制

不清楚 不知道

留名

我唔係一個會亂鳩block人嘅人

等睇解約

草包瑜係咁
根本咩都唔識淨係識9up
佢證明左只要口號好，大撚把廢中廢老都會投票俾佢

班狗官同差佬極速割蓆 好撚野

而家係咪真割好難講
可能做戲
一日未撤一日都未贏

台灣重有華獨 係反台獨 反一國兩制

反清復明

發大財

大躍進

一直關注推特，希望老二盡早更新，天佑飛高！

警犬都割埋輔警

柒左先割有閪用咩,幫手屌返轉頭先諗下

除非佢金鐘解除裝備
如果唔係都係9吹

冇得做廢青喇

陣間ha可以鳩黎

坐得囂張d大下隔離班友仔先

有offer

.根

仲要sd信去講星期一唔撚見
入大嶼山都cls

咁撚遠

法國呢到個個見工呔都唔打
成功仲著齊成套老西

大陸都割埋林鄭啦 今次好似唔係fake news

我上次見ha都係t shirt 牛仔褲

屌早知我又咁著

Eaii呢d位咁hea
佢得鬼閒理你點著咩

迫科

2nd tier咋

想走
約我1130到依家都未見得

gchi

反正it狗果邊頭先打黎有offer

又it又eaii

你地搵工易過食生菜咁 我工都無得見

仲要急屎
真係要撤退了

同佢講要食飯走先

講都冇講直接拎袋走人

半減ready

轉世卷半水全面進場

有13張

香港就死你仲半減 5毛

等我210就理超林鄭

成屋都係貨

諗起都開心

又唔係我既.有咩咁開心

我愛多倫多

星期五下午3點 我已經係全部門最後一個走

幻想佢地好似陶瓷娃娃咁賣完識走返屋再賣過

尼哥生意愈做愈大

想睇尼哥間屋幾大

佢rich

魯路修

我住籠屋
你地有一條友唔拎貨我都無位訓

c.c

Rubbish summon.

有相未

可惜

google就見到我

google得d一兩年前既相 仲要影得個櫃
尼哥咁有錢肯定搬過幾次屋 櫃都換鬼埋

我叫你google籠屋

籠屋d牆邊有你d相咁白滑乾淨 仲可以放幾個櫃

真不愧是尼哥大人！

不愧是尼哥！我們不敢做的事，他毫不在乎地做了！真是佩服，真是我們的偶像！

邊個係jojo

有配音

131銀天 tql

以後唔想去打大丁去刷銀天

哇，個立繪

好想屌前凸後翹

想奶CC個屎眼 食佢啲屎

食係佢既閪窿到流出黎我既精液就差唔多

Cls

屌你 就算有你啲精咁又點？我都係要奶 我要用我啲口水去覆蓋你啲精 我要用我啲口水沖走你污糟嘅精液

好撚癡線

好撚基就真

嫁木魔女9星 抽條撚

我諗住換到就算，有銀蛋點抽得落

有8星有9星 應該冇得換?

山本呢排個腦又跌左？

換到8,9

咁睇下換唔換到先

邊有咁多代幣
又唔係課長

屌以前出mp寵個陣為左換mp,賣撚左唔少限

咪有10石叫你補充彈藥

唔知用大定細印花換，想要2隻

有銀蛋 伏鑽又多

如果大幣就換得一隻，細幣5換1就要睇下用邊啲

節日池升級用大幣 玩家實嬲豬

因為香港 b站無得轉播生放

沒事兒 沒事兒

魔女應該要大coin

安照老二出牌手法
Live完就有2.4

通頂玩定遊行玩好

換唔換得過
一打暗魔女放係到霉

最近d老合作先正
搵主角升一星 其他唔俾換

龍珠

咪即係木魔女，你覺得勁唔功

好似得花梨隊用到佢

節日next generation

等睇塞拉之後出埋火(聖誕)暗(萬聖)

同埋水泳裝

水有弟子啦，是但搵過另一隻魔女或者龍契龍喚
好似上年巴巴拉咁

打算用細coin 4換1 花嫁節日 再拎黎做大coin

啱啱好換到隻

rich到

點解唔係做隊長

照佢而家自家合作咁睇應該可以換得返艦長如果山本唔再駛第二啲陰濕招嘅話

大陸會上HF2

宜家玩法應該係以前無得換嘅復刻就揀一隻加星
有得換嘅復刻就加隻新野最高星食大coin

以前艦長有得換

有血唔得
殺人唔得
扑野唔得

唔知一個鐘有冇

直接入去播ed

係睇嗰啲晨早過咗嚟香港睇啦

換2隻了

儲珠不了

宜家咁多呢個黑肉妹圖

最佳拍擋暫時應該係管龍

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

冇管龍 好似仲冇乜大coin

屌你燒山

我都冇
不過見幾靚先換

又騷又黑肉

感動

仲毒過之前個份
但我支持

molamola

仆街差少少咋

？

蕭若元：我認為今次會勝利，會撤回既！

仆街燈神

我地都有 召喚燈神卿反燈

鄺神攞返哂D物資

鄺哥

失敗卿！

pad[635]

失敗大戰燒山

香港未來靠失敗

真真正正嘅頂上對決

燈撚爆佢

in飛膏po神燈 we trust

我願意用神父既狗命換取燒山燈力失敗

重新開始做個基督徒

反燈佢未

傳教

BU醬準備好聽日登場未

收工去唱哈利路亞

點同燒山比

十誡第一條係咩

加埋神父條狗命就夠啦

why要神父獻身

敬神

佢係fgo po既至寶
我地全部人加埋都唔夠佢一個人咁重份量

聖女貞德出黎帶領fgo手足未

除了我以外不可有別的神啊

我做齊格

你淨係識冬眠
做到d咩

乜鳩啊

係後面執人頭

我有瑪爾大就夠了

今次到黑貞

正撚到傻

台灣著名KOL用AOE解釋逃犯條例

聖 哈利路亞

這位神父 注意言語

作者uei1201 (新八)
看板C_Chat
標題[大事] FGO長草到資料站長不玩啦
時間Thu Jun 13 21:15:20 2019

大概是最大的繁體中文FGO資料站，茹西教王，發布公告停止更新啦！

大概是長草期太長，半年才推進一章，解包的人失聯，資料站也即將無限期停止更新。

XR XS上市這麼久，玩遊戲一樣卡成狗，龍絆都移除墓碑了，只有FGO依然禮裝笑你，今年一
定＿。

還好我無課 這個月

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 114.137.44.4 (臺灣)
※ 文章網址:

omg

執柒咗佢啦.jpg
事件簿完左之後開驚都冇興趣

今年上半年都唔記得左玩左咩

葉仔真係推fgo去死

送fgo終

等生放真香

準備回歸了

半年冇課了

正呀 又有得課金

我課左

落gbf到😞

課金課左公主
遲下就到gbf

懷疑葉狗係gbf派嚟嘅鬼

申請咗

名？

更加證明我今日唔見HA係正確

one country system

Eaii太低級
好難轉行

廢人

出賣義士
屌應該話係出賣病人
今日打去同我位巴打屌ha班垃圾hr果陣已經講
有乜理由果頭入廠呢頭差佬即刻黎攞人

呢d位都要有dregee
ea3中五都請，想像唔到有幾垃圾

ching你啲練度好難加落手

好彩on9主辦突然放飛賣Aimer

點解嘅

sor lor 當我無加過

失智卿巧串

加左你啦放心
有銀時神父牙bu台主個堆150天人就好夠

下晝點幾話有器材位

本身哩幾日都唔特登收飛

而家係咪都賣晒

夠你地串

禾刀系bo1黨

orcsoft果隻幼馴染SP
100%純愛直接入老夫老妻mode甜到糖尿
不過我近排就返戀活搵我老婆多

睇完啦
點幾話四點賣八點開場

南丁格爾誓言

余謹以至誠

於上主及會眾面前宣誓，

終身純潔

忠貞職守

盡力提高護理專業標準，

勿為有損之事，

勿取服或故用有害之藥，

慎守病人及家務之祕密，

竭誠協助醫師之診治，

務謀病者之福利。

醫管局係咪想叫埋醫生參戰

屌你懶到
ex slot game,再打orcsoft頭幾個就係

慘呀無留意

點算 而家開個飛高淨係登入

葉狗表示賺夠了，要俾行家賺下

葉狗:無為而治, 等D蟻民休養生息一下

休得好牙 邊有心機開驚

我都懶入 有活動先開黎睇下

登入係純粹為左唔駛被人del fd

未又係打雜
Ea I先叫正常d

雷姆係咪到 幫你睇緊AC

佢要出手買十天極鳥?

揾到d1000樓下比佢

Project i 好似幾正

神父咁得閒幫牙電睇ac

休息中

後日先買
聽日有野做

你 快點回港

下星期回
Sorly

雞寳台真係好啱刷野睇

幾點生放？

下晝545

link

one拳一口氣3話

睇個勢生放完直接開主線啦

stb又出ova 又要重睇

終於都捱到今日

疾風同業火係唔係係另一邊就一早收左皮
變左2邊各自各畫

疾風同業火係one拳係第1次出
怪人協力果陣閃光打嘅係爆走兄弟
然後村田版one執完之後怪人協會篇閃光打嘅就變左疾風同業火
本身比閃光殺左，但之後鳳凰男同童帝打果陣因為鳳凰男能力復活左
宜家復

好方便

好喜歡雷姆

我掃左下 見到無露點又唔記得劇情 唔係好想睇

咁你咪好多動畫都唔睇

點解係玩緊fgo

電姆買未

粉絲考驗

開主線都唔得閒打 繼續放羊岩岩好

我想屌閪

尼哥聽日唔交收得唔得 我愛港力

屌又斷撚登

聽講要出秘書狐就要zmc連續登入一千日

咁仆得街了

之前連登過一千 計唔計

4點 ymt

唔計

第一次番工番到早退

咩事病左？

星期六返工

卡蓮好撚大力

梳 低下工作系甘

黎緊要返長短周

———今晚生放送———
以下留言不得討論其他遊戲
違者後果自負

以下同以上既分別

wdnmd

fgo都撐唔住 app驚末期

劇情冇全語音已經byebye

有大介寶寶頂住

我地建制派仲差木仔同nobu未加入gbf

悶能到暈
去重溫下萬華鏡2先

星期日要返工不過今個禮拜請左假

Up what

木仔係邊個

5.5DAY

小松木可子巴打

7days
職業：廢青

玩還玩唔好用建制依個垃圾名嚟玩

木唔係有ac咩

用fgo圓桌騎士算啦

等緊雷姆你買AC牙 有條友用緊雷姆icon
好想屌柒佢

等緊你加入
每日login拎下獎勵都好啊

我有每日login呀

聽日買

TVアニメ「ロード・エルメロイII世の事件簿 -魔眼蒐集列車（レール・ツェッペリン） Grace note-」のオープニング・エンディング主題歌が決定した。
オープニングテーマには梶浦由記「starting the case: Rail Zeppelin」、
エンディングテーマにはASCA「雲雀」が起用される。

遲到

等緊人買眼藥水

口都震埋

又台灣

點解同吸精瓶一樣 講一句就睇稿

明明都預左係錄音機，你地仲咁得閒睇

純粹想屌佢老母

玩大左又唔退得
真係唔知點搞

好期Rubio個修訂版過到

聽日見啦

cc台譯個條友其實錯大半
唔好咁期待 得trade個sec有少少睇頭

林鄭都講到咁 聽日唔出黎點對得起佢

p23 line6果條有無無譯錯？
差唔多最緊要呢條

真電姆 ?

2019年6月15日(土)18:45より公式Twitterにて「Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.11 黒き最後の神 配信直前SP」を同時配信！連動キャンペーンとして動画が配信されるツイートが70,000RT達成で聖晶石12個をプレゼント！詳しくは→ #FGO

到而家一半都無

2019年6月15日(土)18:45開始條tweet先計呀

都唔係呢條tweet

仲有義士被屈暴動

係唔係6點生放

ys

有排等

今晚食父親節餐飯，食完應該都直播完

出面熱門張超雄個po笑到我傻

真正勇武派

要睇美國整條咩人物list出黎
但根據上面7a個入list requirement 除非佢直接參與引渡/誘拐先會入
即係假如未來有個法官黑哨 個法官先會入list比人查美國置產同deny visa 或者某個高官下令洗頭艇 先會入list

普通建制議員有排都燒唔到佢地
損害香港基本自由之人士（即係啲高官啦）呢句係個樓g作出黎

班南亞佬一呼百應 又好揪

牙BU know thai hand

你，我，一個人

你有無問題

睇完阿拉丁 speechless準到

聽老母講佢地都自身難保

本來好氣憤 比佢搞到笑左

帶領南亞人加入

全港最好揪人種

[url]網址[/url]

【カルデア広報局より】
「FGO カルデア放送局 Vol.11 黒き最後の神 配信直前SP」配信中！このツイートが7万RT達成で聖晶石12個をプレゼント！「#FGO4周年」をつけてツイートするとハッシュタグに「フォウくん」絵文字が登場！ニコ生： #FGO #FGO4周年

#FGO4周年

葉狗幾時死

踢住罐睇

youtube個chat cls

4周年

啦咩

係咪一陣就開主線

又可以睇葉狗點柒

光頭

講到好能把炮咁

梶田同信長

有冇梶田瀨佢耳仔個張

呀碧個樣興奮到

光頭係咪講very light

美海係李依屋企睇

得你覺得係把炮
tag加公仔都玩左2年

回家了

信長

想睇佢2個磨豆腐

我想搞大李依

下 我笑緊gbf

百合

emt

Emt就不了

請珍惜好女仔

中大emt

有玩fgo 投入幾多

藍髮妹仔

理撚得你講邊一邊
TWITTER開左呢個FUNCTION咁耐,少少野都大驚小怪

綠膠?

又綠膠

又笑上田同水獺

送60粒垃圾

阿爆唔餵杯

殺修練場

無愛咪唔餵囉

用南亞仔係咩玩法

星期一要暴動啊

另一隻上左天花板
梗係要宣傳下

送石就差唔多

60粒膠叫佢收返埋啦

牙爆

stella

睇緊rng
冇睇到生放

無人性

啱啱阿拉什死左

收到風今次會有得抽神父（1星）

live有乜做

bo5真係大能曬

拉布爭取寶具skip

屌想睇佢即死

我估我地浩南哥做呢個挑戰條線應該要上到500萬

有冇咁準時牙

60粒膠？

4周年出村正

4周年嘅情報同2.4情報
仲有fgo project嘅料
其他時間都係9up/玩野/otaku off會

接實啦總土

2d又派膠

2D又係度燈

瑪修着咩衫都咁淫

大奧首歌！

今晚11點

大奧隻歌

想要

你打錯我個名總士 罰抄1000次

an機又贏

特別卡面g卡

前幾日睇你串勇士d 回覆笑撚到我
咩嗚嗚嗚

黎緊你課金轉an課，幫我買一set

會盡快對住張gift card打丁

泳沖....

今年個theme park好似好得意

屌佢啲湧狗啦
講傷病
15年點笑鳩我皇牙
成堆男人老狗搞撚到好似KPOP妹妹係度護航OPPA咁
見撚到都想嘔

迪士尼特異點

肥所長

似曾相識

又有雷帝滑梯

萬聖節區肯定又龍娘

酒吞

馬爾大

疆屍童子

酒吞對腳

聖女

想瘋狂抽插酒吞

0E PLS

聖女隻臭腳

大王

Security

雀仔由老細變左落單waiter

小紅

小林優

咁果場RADIO 9成會畫畫

月豬真易氹

第二日好睇好多
雖然day 1有fate 15周年stage

有早見

4周年SP生放有早見
泳MELT穩了!

燈撚走唯你事問

點都贏
燈走左就慳錢
燈唔走就丁到虛脫

command code鎖匙扣

唔想慳錢...

人地七章動畫stage

4周年SP生放都有佢

係喎
我買塔喵泳裝

發夢見到夏日出女帝

光頭仲扮米奇

2.4

葉狗準備出場?

學妹個髮色改左藍色就係雷姆

8點開

唔好侮辱學妹

神父 殺狐

迪士尼警告

回憶錄

啱先去廁所

已奶

回帶西

8點應該開到2.4

2.1-3重睇多次

依條女真係好淫

email Rubio啦

唔鍾意肥髀

清你真係唔識食

大肥就不了

牙電呢舖我就唔撐你了

jeng

雞屎忽

開個泳阿塔俾佢

死淫婦

今個泳衣仲唔係大波saber

唔比你話電母

沖田

劍MELT 殺沖田

今年再係男人

黎料

葉上場

終於

葉9

葉狗

食屎啦葉狗

等睇葉狗變身葉和華

葉狗 落台 葉狗 落台

葉狗下台

訓左冇睇，有咩新料

5000円Google Play卡

村正幾時出

4週年

個令咒

好gay

人妖

佢係MASTER?

有咩英靈係人妖

呢到有冇鐘意人妖

比尼摩打經

點解冇語音

啲BGM好好聽啊

羅摩！

我地飛高唔需要呢啲野

WTF???

講得好

黑天

強化版信長?

呀周那alter

cm狂 迦爾納斷言係阿周那

寶具跳過功能未實裝

南亞0e

係咪兩個又要大戰？
希望今次分到勝負

神話入面黎計我記得小太陽係夾硬輸

又黑人打白人 印度係咪剩係得依啲

3*呀叔

metal slug

好型

100?

rambo?

big big

係幾型

William Tell

威廉·泰爾是烏里州的一個農民，哈布斯堡王朝在當地實行暴政，新任總督葛斯勒在中央廣場豎立柱子，在柱頂掛着奧地利皇家帽子，並規定居民經過時必須向帽子敬禮，違者將遭到重罰。當時泰爾因沒有向帽子敬禮而被捕，葛斯勒要泰爾射中放在泰爾兒子頭上的蘋果才釋放他們，否則兩人都會被罰，结果泰爾成功射中蘋果。第二箭瞄準葛斯勒總督，但泰爾並沒有射出箭。當時泰爾回答：「如果我沒射中兒子，那麼第二箭會射中總督心臟。」總督大怒，將泰爾父子囚禁起來。

暴政仍然持續，於是人民發動起義，泰爾在混亂中逃出來，最後泰爾在一次行動中用十字弓殺死葛斯勒。由於人民反抗，奧地利出兵鎮壓，不過最終被反抗者擊敗。

黑妹

黑肉

第5章打搞下比黑狗偷襲

屌攞槍嘅saber

好撚型嘅bo

又係你

好合理

某劍聖

記得睇過係小太陽係夾硬俾人攞晒啲神裝+俾人跣先輸到比賓周那

大佬好耐冇見
有冇抽到雷姆

屌第一眼睇左做魔神總司

GBF隻ZOE咁似依隻野既

猶豫就會敗北

葦名一心

詹西女王，原名拉克西米·芭伊（馬拉地語：झाशीची राणी，1828年－1858年），又譯章西女王、占西女王，是馬拉他統治下詹西土邦的女王，印度第一次獨立戰爭的領導人物，反抗英國殖民統治的象徵。她被認為是印度的聖女貞德。

無

?????

fuck，真係吉娜可

.........................

wtf?????

？？？

????

？？

?????????????

mc?

得我地FGO敢!

做乜9

JM9

仲要係五星

??????

99% 錢神上吉娜可身

FGO: 我都賺到夠 想俾其他驚賺下

點估.....

以為係怪
點知係自己友

等咁耐畫呢D出黎 好波

MC

可以DEL GAME了

唔俾你估
抽啦 望

GBF派既木馬

仲要係MC

入邊有人可能性好大

感覺好撚勁

可能靈四變女

都係抽黑肉算

搞左半年就係搞依啲

靈3見真身

估到同佢有關但估唔到係直接上身

櫻無得獨佔mc

打開

等睇升滿lv變印度妹

Dllm

無記錯好似係牙碧配架喎

hunting果陣見到蝴蝶結都係咁估

係佢配

浮誇到

係，頭先你聽唔出咩

wa diu南亞仔型

賓周那

pad個財神

終於改到好好睇睇

見到個即死就忍唔住笑

04會變女 一定會

100%

信長: BUFF JOR

小太陽

WA DIU 好撚型

哇咁撚型

濕哂

即死(笑)

型到

喂，小太陽整咁多

射左精

阿碧出晒水

牙碧

牙碧咸了

呢舖改模真係不得了

型撚到

大細超

所以半年就係咁多

型到起雞皮

系牙..仲想典

感恩...

周那好浮誇
小太陽好撚型

唉

葉狗冇做野效率的

隻cm狂應該係迦爾吉上阿周那身

型過亞洲那咁多

狗嚟

葉和華

小太陽或成最大贏家

蘭路！
extra master終於出齊

又要幫牙碧吸水

9:我仲有野講
屌你禮裝

等睇隻5星象變女仔

牙碧個look好正....

小太陽個寶具好過晒呢3隻新既角

變就肯定變
係睇咩樣

唔洗等，一定係
Google 吉娜可

NPC終於有得上裝

射左

終於可以放裝上npc沙煩

wa diu正呀呢個

早就要啦屌你老味

就黎4年先整到

比張看版娘比武藏用 精神

寶具ship會係fgo收皮先有

cm

唔係master

石田皮皮

又哪吒

好撚多新角

好多人

Maaya唱

冇得自己揀

CM 好似直情有吉娜可

哪吒仔又出現

好多唔識嘅

有華陽

第2章出4篇有2篇都有份

係見到佢飄過

係

吉娜可=佐倉雙葉=牙碧

是咪又只出不抽

唔明 咁個系統有咩用

我估會當T9咁出

都係等pool2

雙葉正好多

肥閪

殺狐又有新look

4驅車要抽pool2了

今晚！

今晚啦唔洗估

半個鐘!

可能減肥呢

抽!

！！！

親生女

25分鐘

不過隻5星真係趕客

半個鐘 沖涼先 肝完去遊行

你等靈四圖啦

類似水著尼托咁姐

已經見到失敗半個鐘後真香
上面同cm都比埋你睇真身

應該無
仲有CM狂+異聞王+船長+仲有新角

無睇緊直播係街

冇石香條能
不過小太陽改模真係幾滿意

仲有周年當pool3

唉 今晚打曬佢唯有

更新左先出街食飯

黑皮好似係日本牙貞
所以又係社長畫

me2

保留體力牙

究竟幾時興番呢啲大圓金絲眼鏡

睇中隻4星

得閒的話可唔可以順便講埋敵人配置

上面有講印度版j德

聽日上唔到網

星期日和理非mode 唔驚

近幾年
不過講真真係睇人
睇LOL比賽啲肥肥地選手真係搞到成個痴漢咁

出吉娜可 小刑有人陪了

個3隻新英應該常駐英？

cm一開波有隻黑肉那渣

唔出得

印度呀

自己CAP圖

btw葉狗呢一場生放個樣同把聲好似就死咁款

就炒架啦

仲有對面有戴帽個個會係?

喂呀 出俾我抽未

法國石田成日配果啲男大姐角色

再冇人課就唔係就死咁簡單

今晚開?

今晚有無機會出埋小太陽pu

半年冇出野

成個月都長緊草
真係勁

8點

ys hk8典

男根本唔應該戴呢隻款 就算女都大部分戴到好樣衰

好難CARRY

有咩抽

城之內

三星弓阿叔，四星劍印度貞德，五星MC

會係邊個

盡我所能 玩緊ps4會巧分心

第三隻MC BB

黑皮貞德

有眼鏡 應該都係秘書狐？

扎布

期待睇MC靈基圖

係隔離佐伊

係咪幻覺 有肚腩嘅

新貞叫咩名

想睇兩個neet對話語音

大佬出手

我既夢想係有生之年儲齊tamamo nine

盔甲人係阿格尼?

尾二乜水黎？

吉娜可真係肥左d

南亞兄弟改模寶具RENEW之後型到

隻5星

阿碧個眼鏡look幾正

執未

印度唯唯

mooncancer

完全唔撚記得左今日有生放

𠝹波袋

脂肪波

我屌

留比你

gun

做乜撚

跟

肥妺仔

肥妹大波先好砌

唔知8點會唔會server爆炸

次次睇cm都有d人係唔認得

我打好PO頭,下個PO我嘅

2D

咪貼隻豬出黎

中

2D又搏屌

幫你1001

上面中大email黎？

官網仲未放LB4個PAGE
差張POOL圖

台主 一開波隻黑肉哪吒咩來頭

咁你點開po

屌你老母隊隻象落黎污染BB隻職

果然

係
已經係之前啲相

新4星?

哪吒嘅原型掛,反正都係印度引入
好似LB1咁 雷光/牛頭人

1001

台主要開唔搶了